如果美國人有香港腳咁應該點叫？

美國腳？

ching chang chong

係

腳癬

美腳

美籍香港腳

華裔腳

Fungus feets

Milklasevenhead

患有痛癢難耐淵崩爛臭香港腳的美國人

米香腳

Miami feet

Abcf

“Arghhhhh my feet are itchy”

唐人腳

ABH

香港腳（美藉）

Hong Kong foot